又要人踩人啦!!!

走鬼呀

入得牛

All in

意大利,中美,世界杯又可能恐襲,資金避難所係新加坡唔會再係香港
香港金融,樓市,零售一定死
香港又旱災無水..
地殼變動....
台山又核爆
每一樣野都係為打死香港樓市,支爆而準備好哂...

大家成日笑麵神,麵神先係笑到最後O個個

我係到呼喻咁多位牛軍

全面退場!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

破燈了

麵神破燈

快撚D買熊拉 仆街

破燈咁勁

今日唔信媽咪，入牛先

牛軍全面進場

救命呀麵神

一股不留

唔撚係呀！？面神都救市失敗！？

破燈感覺如何
破開就有條路
再反方向燈返自己就中架啦

麵神未post圖咋

麵哥幾時有圖？ 記著要做好多感嘆號！！！！！

熊軍人踩人

麵神

等媽咪帶我數浪